近兩套拉打既動作設計越來越冇特色

我講緊個打交風格
以前既拉打一睇動作都知知係邊個

555既FIng手/爛仔交風格
kabuto 既被動型打法
電王唔同人唔同打法（桃太郎就尻沖、浦島太郞就乸型...）
W既腳膠打法
Ooo就虎型
Wizard詠春風

就算年配角都係佢特色

Birth既摔角打法
Metor既功夫

但係最近幾套既拉打動作冇曬個人特色
睇到Build個拳擊手變身之後都係用劍

Build 打個陣又係冇特色

淨係記得555每次變強既時候
對面無論點打佢都唔郁，然後一拳一拳咁打番怪人

龍騎初期真司果種雞手鴨腳嘅打法
仲有王蛇勁有霸氣

因為真司開頭真係廢

拳擊手唔用拳

上套exaid都係有幾段CG打鬥好睇，其他都麻麻地

Dangerous Zombie 都無特色嗎

得一兩隻囉

其他4個主角打起黎有分別咩